其實大陸人係未覺得認為粵語係方言?

???

學好中文先啦小朋友